如果加股票印花稅，有無人唔再玩港股?

我要消費税
反正去開外國網入貨，睇你點收

大陸人有利益嘅部份政府係唔撚敢搞的，連陸路出入境稅都唔敢收怕得罪大陸水貨集團啦，個況係得罪d金融大鱷。